沒有戴口罩，被警棍打了一身

CLS

幾OK

cyka blyat

憨撚柒鳩

香港啲黑警唔使扮，直接打鳩啲後生仔

香港：戴咗口罩，被警棍打到過身

朱經偉走得太前

片尾個鬼仔向上行返轉頭